點睇巴塞完全無人掂過馬體會條友但都判十二碼？

var???

咁撚黑

Carrasco去完支超賤撚到
今年黑哨到咁撚樣 直接頒冠軍俾蝗馬算啦屌

點解完全無掂連var都唔睇 條友自己腳撞腳

施美度膝頭撞到佢腳指

明黑鳩你

巴塞氣功 隔空撞跌

另外兩個角度見到無

還緊息
以前疤果d仲黑啊

唔撚洗還呀?

條友都幾撚厚面皮
勁似嗰張單車meme
屌你老母死疤狗

卡拉斯高跑動過程中腳尾撞到施美度
接觸時間0.0x秒only
係禁區碧基比人㩒住頂唔到波又唔見有12

令佢腳撞腳？

球證助攻皇馬冠軍

重開之後周周都黑

自己kick自己

蝗呢幾年黑還哂未

咁撚樣都12碼皇狗又發功

明明賽程咁易踢都贏硬仲要駛橫手

淨係北京電視機都有排還啦

西甲一早頒撚左俾賤種皇啦你唔知咩

疤對榜尾啲垃圾都贏唔倒喎

同費托南非世界盃對智利果球一樣

贏唔到還贏唔到 黑還黑
關咩撚事 你訓醒未

最憎馬體會

向前看啦

咁你就唔好講乜鳩一早頒比皇啦
自己垃圾就懶人黑哨

想知仲有幾耐要還
點樣計

直接頒獎比賤種鍠啦 攪咁多

馬略卡個場第一球十二碼又係無掂到 仲要睇咗5分鐘var

講極都係北京電視機

咁皇狗個啲又幾時還

還緊息咋

北京電視機都唔知還左幾多次

牙朗無限offside，向前傳比馬細路都計，趕走維度，不死人呢

遲啲就還架啦, 急乜姐.逐隊逐隊黎架嘛

馬略卡琴晚第一球又係咁
睇好多次慢鏡都唔知係點接觸

幾十年前迫害巴塞幾時還

罰朗哥時代

到時拉膠都退左唔駛還
只係師弟還

球證完全幫馬德里市

條友就似未撚訓醒喇

疤學人講黑哨

佢生活係自己世界

最衰蝗狗

Yes
仲要VAR都唔洗睇即判 球證咁眼利咩

達神黃牌,自己都笑

佢好似仲係張床訓緊
不過算啦,連登傾波預派膠

施美度自己都無投訴已經知咩事

點解巴塞個龍penalty 會收黃牌？唔明

冇留至少一隻腳喺白界上

皇黑其他隊還皇黑其他隊
馬體黑巴塞還馬體黑巴塞

踩單車
俾馬體會黑哨
跌低
疤: 屌你老母死蝗狗

性病換比真歷

屌你老母死皇狗

係連登 巴塞是原罪

北京電視機

皇馬無限財力+球證

呢球cls, 睇咗n個角度都係無掂到仲要明明個後衛隔開咗少少

蝗狗黑咗1個西甲，3個歐聯

你叫疤狗點應

講個笑話 疤狗學人講黑哨

全歐洲最撚黑個隊

上面有疤狗應左啦
拖埋皇落水

皇迷中武肺

自己睇唔到就話無踢中

琴晚有冇睇直播呀？
巴塞班球員都無圍住屌球證

反而達史迪根企出界嗰球
屌球證屌到碧基攞黃牌

Errrrr......試下拉闊d睇

西甲咁撚假都有人睇

睇緊你係球員本人

其實至少應該睇一下var
但成程個哨都冇諗住睇 呢下真係好輕微hi到

咁都關皇馬事

巴塞仆街=屌你老母皇馬

買左馬體受讓半一

錢已袋理撚得你

賤種疤：過左去嘅野再講黎做咩

咁馬體場波都踢完咁耐(9粒鐘)
仲提黎做咩

No one:
蝗：「疤: 屌你老母死蝗狗」